{
  "Items": {
    "Aalto": "秋水",
    "Baizhi": "白芷",
    "Calcharo": "卡卡羅",
    "Changli": "長離",
    "Chixia": "熾霞",
    "Danjin": "丹瑾",
    "Encore": "安可",
    "Jianxin": "鑒心",
    "Jinhsi": "今汐",
    "Jiyan": "忌炎",
    "Lingyang": "凌陽",
    "Mortefi": "莫特斐",
    "Sanhua": "散華",
    "Taoqi": "桃祈",
    "Verina": "維里奈",
    "Yangyang": "秧秧",
    "Yinlin": "吟霖",
    "Yuanwu": "淵武",
    "Abyss Surges": "擎淵怒濤",
    "Ages of Harvest": "時和歲稔",
    "Amity Accord": "袍澤之固",
    "Autumntrace": "紋秋",
    "Beguiling Melody": "鈞天正音",
    "Blazing Brilliance": "赫奕流明",
    "Broadblade of Night": "暗夜長刃．玄明",
    "Broadblade of Voyager": "遠行者長刃．闢路",
    "Broadblade#41": "重破刃-41型",
    "Cadenza": "華彩樂段",
    "Commando of Conviction": "不歸孤軍",
    "Comet Flare": "異度",
    "Cosmic Ripples": "漪瀾浮錄",
    "Dauntless Evernight": "永夜長明",
    "Discord": "異響空靈",
    "Emerald of Genesis": "千古洑流",
    "Gauntlets of Night": "暗夜臂鎧．夜芒",
    "Gauntlets of Voyager": "遠行者臂鎧．破障",
    "Gauntlets#21D": "鋼影拳-21丁型",
    "Guardian Broadblade": "戍關長刃．定軍",
    "Guardian Gauntlets": "戍關臂鎧．拔山",
    "Guardian Pistols": "戍關佩槍．平雲",
    "Guardian Rectifier": "戍關音感儀．留光",
    "Guardian Sword": "戍關迅刀．鎮海",
    "Helios Cleaver": "東落",
    "Hollow Mirage": "駭行",
    "Jinzhou Keeper": "今州守望",
    "Lunar Cutter": "西升",
    "Lumingloss": "飛景",
    "Lustrous Razor": "浩境粼光",
    "Marcato": "呼嘯重音",
    "Novaburst": "飛逝",
    "Originite: Type I": "源能長刃．測壹",
    "Originite: Type II": "源能迅刀．測貳",
    "Originite: Type III": "源能配槍．測參",
    "Originite: Type IV": "源能臂鎧．測肆",
    "Originite: Type V": "源能音感儀．測五",
    "Overture": "行進序曲",
    "Pistols of Night": "暗夜配槍．暗星",
    "Pistols of Voyager": "遠行者配槍．洞察",
    "Pistols#26": "穿擊槍-26型",
    "Rectifier of Night": "暗夜矩陣．暝光",
    "Rectifier of Voyager": "遠行者矩陣．探幽",
    "Rectifier#25": "鳴動儀-25型",
    "Static Mist": "停駐之煙",
    "Stonard": "金掌",
    "Stringmaster": "掣傀之手",
    "Sword of Night": "暗夜迅刀．黑閃",
    "Sword of Voyager": "遠行者迅刀．旅跡",
    "Sword#18": "瞬斬刀-18型",
    "Thunderbolt": "奔雷",
    "Undying Flame": "無眠烈火",
    "Variation": "奇幻變奏",
    "Verdant Summit": "蒼鱗千嶂"
  },
  "CardPoolNames": {
    "Featured Resonator": "限定共鳴者",
    "Featured Weapon": "限定武器",
    "Permanent Resonator": "常駐共鳴者",
    "Permanent Weapon": "常駐武器",
    "Beginner": "Beginner",
    "Beginner Convene": "新手喚取",
    "Beginner's Choice": "新手自選",
    "Selector Ticket": "自選卷",
    "Tidal Chorus": "海上共潮生",
    "Winter Brume": "冬湖煙波",
    "Utterance of Marvels": "萬象新聲",
    "Beginner's Choice Convene": "Beginner's Choice Convene",
    "Giveback Event Convene": "Giveback Event Convene",
    "Absolute Pulsation": "浮聲沉兵",
    "Prevail the Lasting Night": "夜將寒色去",
    "When Thunder Pours": "驚霆雨時節",
    "When Thunder Pours (Early)": "When Thunder Pours (Early)",
    "Thawborn Renewal": "寒盡覺春生",
    "Vermillion's Ploy": "熾羽策陣星"
  },
  "Common": {
    "Import History": "匯入歷史紀錄"
  },
  "Metadata": {
    "Generic": {
      "description": "鳴潮的喚取計算平台，使用全球統計的最新數據。提供跨平台資料同步，輕鬆與朋友分享抽卡成果!"
    },
    "Achievements": {
      "title": "成就 - WuWa Tracker",
      "description": "Track your Wuthering Waves achievements and freely import & export your data across devices! WuWa Tracker is a pity counter for Wuthering Waves, using the up-to-date data with global statistics and more. Share your pulls with your friends and track your account!"
    },
    "Convene": {
      "Index": {
        "title": "Convene History - WuWa Tracker",
        "description": "View your updated Wuthering Waves pull statistics and recent Convenes. Use screenshot-ready dashboards to brag to your friends! WuWa Tracker pity counter for Wuthering Waves, using the up-to-date data with global statistics and more. Share your pulls with your friends and track your account!"
      },
      "Global": {
        "title": "Global Statistics - WuWa Tracker",
        "description": "View global pull statistics for the {currentBanner} banner, featuring {currentFeaturedResonator}! Use screenshot-ready dashboards to brag to your friends! WuWa Tracker pity counter for Wuthering Waves, using the up-to-date data with global statistics and more. Share your pulls with your friends and track your account!"
      },
      "Share": {
        "title": "Share History - WuWa Tracker",
        "description": "Create a Convene history card with your pull history to share with your friends! WuWa Tracker pity counter for Wuthering Waves, using the up-to-date data with global statistics and more. Share your pulls with your friends and track your account!"
      }
    },
    "Error": {
      "title": "發生錯誤",
      "description": "An error occured while using WuWa Tracker. Please send a report to our Discord server so that we can address it promptly."
    },
    "Import": {
      "title": "Import Convene History - WuWa Tracker",
      "description": "Follow our interactive tutorial to display your Wuthering Waves data and view your statistics. We support imports from PC, Android and iOS devices with automatic methods. WuWa Tracker pity counter for Wuthering Waves, using the up-to-date data with global statistics and more. Share your pulls with your friends and track your account!"
    },
    "Not Found": {
      "title": "未找到頁面",
      "description": "This page is not found on WuWa Tracker. Please go back to the main page to start tracking your Wuthering Waves Convene History data."
    },
    "Privacy Policy": {
      "title": "Privacy Policy - WuWa Tracker",
      "description": "This privacy policy document outlines the types of personal information that is received and collected by WuWa Tracker and how it is used. WuWa Tracker is a pity counter for Wuthering Waves, using the up-to-date data with global statistics and more."
    },
    "Sequences": {
      "title": "Sequences - WuWa Tracker",
      "description": "計算並展示您的共鳴鏈及武器協振，並查看它們相關的信息，向朋友展示！"
    },
    "Settings": {
      "title": "Settings - WuWa Tracker",
      "description": "Synchronize your data over Google by signing in. Manage your Wuthering Waves pull data all in one place. WuWa Tracker pity counter for Wuthering Waves, using the up-to-date data with global statistics and more. Share your pulls with your friends and track your account!"
    },
    "Terms & Conditions": {
      "title": "Terms & Conditions - WuWa Tracker",
      "description": "These terms and conditions outline the rules and regulations for the use of WuWa Tracker's website and services."
    },
    "Timeline": {
      "title": "Event Timeline - WuWa Tracker",
      "description": "Using your local time zone or any Wuthering Waves server time zone, you can view every banner schedule, in-game events, Tower of Adversity & Depths of Illusive Realm periods - all in one place. WuWa Tracker pity counter for Wuthering Waves, using the up-to-date data with global statistics and more. Share your pulls with your friends and track your account!"
    }
  },
  "Layout": {
    "LocaleSwitcher": {
      "label": "協助翻譯"
    },
    "Footer": {
      "disclaimer": "本網站內容、素材、及相關版權皆歸庫洛遊戲所有。本網站與鳴潮無任何關聯。",
      "Privacy Policy": "隱私權政策",
      "Terms & Conditions": "服務條款"
    }
  },
  "MenuList": {
    "Tools": "工具",
    "Guides": "導覽",
    "Config": "配置",
    "Convene Tracker": "喚取追蹤",
    "Global Stats": "全球數據",
    "Share History": "分享紀錄",
    "Sequences": "共鳴鏈",
    "Achievements": "成就",
    "Timeline": "活動時程",
    "Import": "匯入",
    "Settings": "設定",
    "Support Us": "支持我們",
    "Sign In To Google": "使用Google帳號登入",
    "Sign Out": "登出"
  },
  "Dashboard": {
    "title": "首頁",
    "Greeting": {
      "AnimatedWords": {
        "pulls": "喚取",
        "pity": "保底",
        "events": "活動",
        "statistics": "數據",
        "data": "資料",
        "updates": "更新"
      },
      "title": "WuWa Tracker helps you track",
      "description": "結合即時全區域抽卡數據的鳴潮喚取計算平台，提供一個可以與朋友分享遊戲進度的展示工具。"
    },
    "Tutorial": {
      "title": "立即分析",
      "description": "您好，漂泊者，讓我們開始吧！",
      "View Pull History": "檢視喚取記錄",
      "Sync Your Data": "同步資料",
      "Your data will now sync automatically!": "您的資料將會自動同步"
    },
    "Changelogs": {
      "title": "版本更新",
      "description": "檢視網頁公告"
    },
    "Community": {
      "title": "社群"
    }
  },
  "Achievements": {
    "title": "成就",
    "description": "資料來源參考<link>StarDB's WuWa Achievements V1.1 spreadsheet</link>",
    "AchievementsPageContent": {
      "toast": {
        "import-success": "成功匯入資料。",
        "import-invalid": "請匯入有效資料。",
        "parse-fail": "轉譯 JSON 檔案失敗。",
        "download-fail": "下載失敗。",
        "download-start": "下載即將開始。"
      },
      "description": "使用篩選器尋找缺少的成就。",
      "Completed": "完成",
      "ImportDialog": {
        "title": "匯入資料",
        "description": "使用先前匯出的資料並且同步至瀏覽器。"
      },
      "Hidden": "隱藏",
      "Click to upload": "點擊上傳",
      "or drag and drop": "或者拖拉",
      "Import": "匯入",
      "Export as JSON": "匯出 JSON 檔案",
      "Need Tips?": "需要提示嗎?"
    }
  },
  "Convene": {
    "title": "喚取數據追蹤",
    "ConvenePageContent": {
      "Scroll for More": "下拉瀏覽更多",
      "Switch View": "Switch View",
      "Detailed View": "Detailed View",
      "Import History": "Import History",
      "Pull History": "Pull History",
      "Global Statistics": "Global Statistics",
      "Overview": "Overview",
      "Recent": "Recent",
      "Table": "Table"
    },
    "ConveneCategoryGlobal": {
      "Global Statistics": "全球數據"
    },
    "ConveneCategoryNav": {
      "Convene Categories": "喚取分類"
    },
    "ConveneCategoryPity": {
      "pity-counter": "{num}✦ Pity"
    },
    "UserRecentConvenes": {
      "Recent Convenes": "Recent Convenes",
      "no-filters": "no filters selected",
      "no-records": "no records to show",
      "note-max": "This summary only shows up to {num} recent pulls."
    },
    "UserPullHistoryTable": {
      "Pull History": "喚取記錄",
      "Pull Num": "喚取序",
      "Item": "物件",
      "Pity": "保底",
      "Date Received": "取得日期"
    },
    "UserBannerStats": {
      "Total": "全部",
      "Astrites": "星聲",
      "Pulls": "喚取數量"
    },
    "BannerSwitcher": {
      "All Banners": "All Banners",
      "no-banners": "No banners found.",
      "search": "Search banner..."
    },
    "WidgetLuck": {
      "title": "{num}✦ Luck Rating",
      "no-luck": "this banner has no luck stats",
      "top": "Top {percentile}%",
      "bottom": "Bottom {percentile}%",
      "luckier": "Luckier than {percentile}% of players",
      "unluckier": "Unluckier than {percentile}% of players",
      "Pull more to unlock": "Pull more to unlock",
      "You need more pulls to view statistics": "You need more pulls to view statistics",
      "Percentiles": {
        "AvgPity": {
          "title": "Average Pity",
          "formula": "What is your average {qualityLevel}-star pity?"
        },
        "PullRatio": {
          "title": "Pull Ratio",
          "formula": "What percentage of your total pulls were {qualityLevel}-stars?"
        },
        "RateUpWins5": {
          "title": "50/50 Wins",
          "formula": "What percentage of 50/50 pulls did you win?"
        },
        "RateUpWins4": {
          "title": "Rate-up Wins",
          "formula": "How often were your 4-star pulls rate-up?"
        }
      }
    },
    "GlobalStatsPageContent": {
      "title": "全球數據",
      "Switch Banner": "切換卡池",
      "Banner List": "卡池列表",
      "Pulls Per Day": "平均每日喚取",
      "Pulls By Pity": "獲取抽數",
      "Pulls By Name": "角色喚取排名",
      "Pulls": "喚取數量",
      "Showing total pulls at each pull number": "Showing total pulls at each pull number"
    },
    "SharePageContent": {
      "title": "分享卡片",
      "description": "自訂並下載您的鳴潮喚取紀錄並分享!",
      "Customize": "自訂",
      "Edit Share Card": "編輯分享卡面",
      "edit-description": "您的卡面已更新",
      "Select Banner": "選擇橫幅",
      "Background": "背景",
      "Foreground": "前景",
      "recommendation": "我們建議圖片使用 1:1 長寬比，解析度為 2048x2048。",
      "Download": "下載"
    }
  },
  "Import": {
    "title": "匯入遊戲資訊",
    "Import Tutorial": "匯入教學",
    "PC": {
      "title": "PC",
      "Automatic": "自動",
      "Manual": "手動"
    },
    "Android": {
      "title": "安卓",
      "Airplane": "飛航模式"
    },
    "iOS": "iOS",
    "Heading": {
      "title": "選擇方式",
      "description": "如果自動方法無法使用，請依照教學使用手動方法。如果仍然有問題，請造訪我們的 <link>Discord 伺服器</link>。",
      "description-android": "如果第一個方法無法使用，請嘗試其他方法。如果仍然有問題，請造訪我們的 <link>Discord 伺服器</link>。"
    },
    "PC1Tutorial": {
      "invalid-url": "無效的喚取記錄連結。",
      "import-success": "成功匯入喚取記錄連結",
      "1": {
        "title": "首先，執行鳴潮並開啟遊戲內的喚取紀錄",
        "description": "再來，開啟 Windows PowerShell，貼上以下的指令。",
        "History URL Script": "歷史紀錄連結腳本",
        "Click the copy button on the right": "點擊右邊的複製按鈕",
        "note": "提示：腳本不會修改您的任何檔案，只會從紀錄中擷取紀錄連結。您可以在<link>這裡</link>查看腳本。"
      },
      "2": {
        "title": "在這裡貼上連結",
        "Your Convene History URL": "您的喚取記錄連結"
      },
      "3": {
        "title": "請在網頁點選\"匯入歷史紀錄\"按鈕"
      }
    },
    "PC2Tutorial": {
      "invalid-url": "無效的喚取記錄連結。",
      "import-success": "成功匯入喚取記錄連結",
      "found-url": "我們找到了您的紀錄連結！點擊\"匯入歷史紀錄\"按鈕繼續。",
      "not-found-url": "在紀錄檔中沒有找到有效的連結。",
      "Click to upload": "點擊上傳",
      "or drag and drop": "或者拖拉上傳",
      "1": {
        "title": "首先，執行鳴潮並開啟遊戲內的喚取紀錄"
      },
      "2": {
        "title": "前往遊戲安裝目錄",
        "description": "右鍵點擊你的遊戲執行檔並選擇 <code>開啟檔案位置</code>。\n你將會看到 <code>launcher.exe</code> 以及很多的 <code>.dll</code> 檔案。"
      },
      "3": {
        "title": "在資料匣內找到 <code>debug.log</code> 並上傳"
      },
      "4": {
        "title": "請在網頁點選\"匯入歷史紀錄\"按鈕"
      },
      "Video Tutorial": "影片教學",
      "PC Import Tutorial Video": "PC 匯入教學影片",
      "video-tutorial-desc": "依照 <highlight>cacaowithwater</highlight> 在我們的 <link>Discord伺服器</link> 提供的 YouTube 步驟教學在PC匯入資料。"
    },
    "PC3Tutorial": {
      "invalid-path": "無效的遊戲路徑",
      "invalid-url": "無效的記錄連結",
      "import-success": "成功匯入記錄連結",
      "1": {
        "title": "複製遊戲安裝路徑",
        "description": "找到包含 <code>Wuthering Waves.exe</code> 及 <code>Client</code> 資料夾",
        "Your installation directory": "你的遊戲安裝路徑",
        "warning": "警告：假設曾編輯過<code>Engine.ini</code>檔案關閉遊戲紀錄檔，腳本將無法取得歷史紀錄連結，請在開啟遊戲紀錄後重新嘗試。"
      },
      "2": {
        "title": "在電腦執行鳴潮並開啟遊戲內的喚取紀錄",
        "description": "接下來，開啟 Windows PowerShell，並貼上以下的指令",
        "invalid-directory": "首先，輸入遊戲安裝路徑",
        "Stuck? Click the “Need Help?” button": "卡關了嗎? 點選 \"需要幫助?\" 按鈕",
        "note": "提示：腳本不會修改您的任何檔案，只會從紀錄中擷取紀錄連結。您可以在<link>這裡</link>查看腳本。"
      },
      "3": {
        "title": "在這裡貼上連結",
        "Your Convene History URL": "您的記錄連結"
      },
      "4": {
        "title": "請在網頁點選\"匯入歷史紀錄\"按鈕"
      },
      "Video Tutorial": "教學影片",
      "PC Import Tutorial Video": "PC 匯入教學影片",
      "video-tutorial-desc": "依照這個手把手的 YouTube 教學在 PC 上匯入資料。請加入我們的 <link>Discord 伺服器</link> 尋求任何協助！"
    },
    "IOSTutorial": {
      "invalid-json": "錯誤的 JSON 資料，請確認有複製到所有符號",
      "invalid-url": "無效的喚取記錄連結",
      "import-success": "成功匯入喚取記錄連結",
      "1": {
        "title": "觀看教學影片",
        "description": "類似於原神或者星穹鐵道取得歷史紀錄的方式，依據 <video>Chario 提供的教學影片</video> 下載並使用<app>Stream - Network Debug Tool</app> 來取得您的連結。",
        "Video Tutorial": "教學影片",
        "iOS Import Tutorial Video": "iOS 匯入教學影片",
        "video-tutorial-desc": "依照 <highlight>Chario</highlight> 在我們的 <link>Discord 伺服器</link> 提供的 YouTube 步驟教學在PC匯入資料。"
      },
      "2": {
        "title": "在這裡貼上 JSON 資料"
      },
      "3": {
        "title": "請在網頁點選\"匯入歷史紀錄\"按鈕"
      }
    },
    "Android1Tutorial": {
      "invalid-url": "無效的喚取記錄連結",
      "import-success": "成功匯入喚取記錄連結",
      "1": {
        "title": "使用 Ascent 取得喚取記錄連結",
        "description": "類似於原神或者星穹鐵道取得歷史紀錄的方式，依據 <video>Mirai0009 提供的教學影片</video> 下載並使用 <app>Ascent v2.1.6</app> 來取得您的連結",
        "note": "此方法僅支援 Android 11 版本以上的裝置",
        "troubleshooting": "如果它不能正常運作，請查看<link>故障排除</link>部分。"
      },
      "2": {
        "title": "在這裡貼上連結",
        "Your Convene History URL": "您的喚取記錄連結"
      },
      "3": {
        "title": " 請在網頁點選\"匯入歷史紀錄\"按鈕"
      },
      "Video Tutorial": "教學影片",
      "Android Ascent Import Tutorial Video": "Android Ascent 的匯入教學影片",
      "video-tutorial-desc": "首先，仔細閱讀<guide>文字指南</guide>，然後按照這個<video>YouTube影片</video>來在 Android 設備上獲取你的資料。資料內容來自於Mirai0009。"
    },
    "Android2Tutorial": {
      "invalid-url": "無效的喚取記錄連結",
      "import-success": "成功匯入喚取記錄連結",
      "1": {
        "title": "使用 Termux 取得喚取記錄連結",
        "description": "類似於原神或者星穹鐵道取得歷史紀錄的方式，依據 <guide>eqdamini 的使用說明</guide> 使用 <app>Termux</app> 來取得您的連結。"
      },
      "2": {
        "title": "在這裡貼上連結",
        "Your Convene History URL": "您的喚取記錄連結"
      },
      "3": {
        "title": "請在網頁點選\"匯入歷史紀錄\"按鈕"
      }
    },
    "Android3Tutorial": {
      "invalid-url": "無效的喚取記錄連結",
      "import-success": "成功匯入喚取記錄連結",
      "1": {
        "title": "依照我們的教學影片",
        "description": "開啟鳴潮後，請依照 <link>yukio36 提供的教學影片</link> 進行。",
        "Video Tutorial": "教學影片",
        "Android Airplane Mode Import Tutorial Video": "Android 飛航模式匯入教學影片",
        "video-tutorial-desc": "按照 <highlight>yukio36</highlight> 在我們 <link>Discord 伺服器</link> 上提供的 YouTube 步驟教學，可以在 Android 裝置上匯入你的資料，無需下載任何東西。",
        "note": "提示：此方法不適用於所有裝置，如果失敗請嘗試其他方法。"
      },
      "2": {
        "title": "在這裡貼上連結",
        "Your Convene History URL": "您的喚取記錄連結"
      },
      "3": {
        "title": "請在網頁點選\"匯入歷史紀錄\"按鈕"
      }
    }
  },
  "Settings": {
    "title": "設定",
    "Google Account": "Google 帳號",
    "Browser Data": "瀏覽器資料",
    "Report an Issue": "回報問題",
    "SettingCloudSync": {
      "sign-out-success": "成功登出。",
      "login-to-sync": "您必須先登入後才可以進行同步。",
      "import-to-sync": "首先匯入您的資料以進行同步",
      "data-is-in-sync": "資料已與您的 Google 帳號同步",
      "is-synced": "資料已同步",
      "is-not-synced": "資料未同步",
      "Cloud Backup": "雲端備份",
      "description": "使用您的 Google 帳號儲存資料並且可以在任何裝置取得。只要登入一次並點擊\"同步資料\"即可上傳或下載資料至您的裝置內。",
      "Guest": "訪客",
      "Sign In to Google": "使用 Google 登入",
      "Log Out": "登出",
      "Sync Data": "同步資料",
      "Google Data": "Google 資料",
      "Browser Data": "瀏覽器資料",
      "browser-data-different": "您的本機資料與 Google 帳號儲存的資料不同。",
      "browser-data-different-confirmation": "您的本機資料中，玩家ID ({localId}) 與 Google 帳號資料中的玩家ID (${googleId}) 不符合。請問您要保留本機資料還是使用 Google 帳號中的資料取代現有本機資料？"
    },
    "SignInButton": {
      "sign-out-success": "成功登出。",
      "Sign out": "登出",
      "Sign In to Google": "使用 Google 登入"
    },
    "SettingConveneHistoryUrl": {
      "require-url-before-downloading": "您需要使用正確的記錄連結才能下載資料。",
      "download-failed": "下載失敗。",
      "download-starting": "下載即將開始。",
      "invalid-url": "請輸入正確的喚取記錄連結。",
      "import-success": "成功匯入歷史紀錄連結至本機！",
      "delete-local-success": "刪除本機資料。",
      "Convene History Data": "喚取記錄資料",
      "Import Tutorial": "匯入教學",
      "Go to Import Tutorial": "前往匯入教學",
      "description": "編輯紀錄連結或是匯出 JSON 檔案。",
      "Your Convene History URL": "您的喚取記錄連結",
      "Download Your History": "下載您的歷史資料",
      "Delete Browser Saved Data": "刪除瀏覽器儲存資料",
      "Delete your local data": "刪除本機資料",
      "Save": "儲存"
    },
    "SettingGlobalStats": {
      "title": "隱私權",
      "description": "Manage WuWa Tracker's permissions when it comes to handling your data."
    },
    "GlobalStatsCheckbox": {
      "Submit pull data for global statistics": "提交喚取資料至全球數據"
    }
  },
  "Timeline": {
    "title": "時程",
    "heading": "活動時程",
    "description": "在您的時區或者<link>其他時區</link>檢視鳴潮活動",
    "github-update-message": "在 {time} 被 {author} 更新",
    "Edit this page on GitHub": "在 GitHub 編輯此頁",
    "ResetTimers": {
      "title": "伺服器每日重置計時器",
      "description": "比對您的時區與鳴潮伺服器的時間以規劃您的下次冒險"
    }
  }
}
